基沙文1億, 丹比利1億

特別係基沙文, 唔撚想踢波早d出聲

基沙文+你個名

睇得多波先覺tap in真係好難

夏撚如果去疤都會咁

基今場防守好好喎，係怪前場把握唔到啦，美丹利極多機會